林書豪發文聲援亞特蘭大槍殺案

林書豪好偉大 不愧為耶穌嘅子民

兇手係白人 可以大肆宣傳了

決定支持返佢了

原來香港人唔屬於亞裔